電車痴漢聽就聽得多，遇上都係第一次

gay

唔係話唔信你
不過大脾圖呢？

隻腳d汁咪證據囉

gay post

This

死毒撚

個男人見你屙尿 嚇走左

jpg

樓主樣呢

Is

自己流白帶就咪屈鳩人

打丁/BOB YEAH射得太多咪會囉,或者本身腎虧

你係男人應該最清楚果d係精黎

GREAT

Yoooooooooooo

你又知精咩味？
咁仲扮野

我幾時有扮野

我淨係話有臭味

係咪處女？
係嘅呢度d巴打一定會幫你攞番個公道

漂白水味
係就精

下次當時太驚唔記得嗌可以同職員講左先等佢地幫你報警處理。你依加過左幾個鐘好難幫到你。

覆多左次sorry

[/quote]
漂白水味
係就精[/quote]

又無咁攻鼻，有啲啲生雞蛋咁嘅味

同埋好似宿宿地咁

係咪處先

曲到咁都仲要問？

如果係真既話
點解啲人仲可以賴係風趣
舊登>>>>>>>>新登

邊頭番工，我地黎保護你

可能係呀叔吐左督口水落你度
又唔好意思 扮無嘢
啲廢中廢老好鐘意吐口水
咁樣諗會唔會無咁慘

你都識講如果啦
係真又點??
連登仔講兩講可以世界和平??

我都希望係口水，佢擰番轉頭望我個時，我覺得佢係想睇我咩反應，有冇嚇親咁
但又驚我知係佢，所以跑住咁向後望

應該真係..好慘

難分真與假

公眾地方露械附近會冇人有反應？
佢再快手都做唔到啦

有冇見過魷魚噴墨之後逃走
同一個原理嚟

都發生咗，但係其他女仔小心啲，係藍田地鐵站出事 個男人中年，禿頭，矮小身材，塊面唔知係咪谷精所以好紅

報警睇cctv啦

其實精味就好似吉野家隻溫泉蛋

蛋黃個陣味

觀塘線好多痴線佬

解決方法：上連登開post

屌

發炎鼻涕味

睇到呢句笑左

香港真係好多變態....如果有女仔遇到依種事真係唔好啞忍或者怕事, 佢地就係知你驚先越黎越過分, 最後又有另一個受害者

女人是原罪
樓主算啦 個刻無take action 已經無用
你當中雀屎算啦

我都有人會咁講，但我真係好想講件事出黎，
已經好後悔無即刻行動，又唔敢話俾吖媽聽
我驚佢受唔住過我

樓主唔報警即係間接累到下個受害者

我試過上輕鐵嗰陣有個痴漢落車行近我隔離講"咬我啊"之後淫笑咁望我睇我有咩反應

佢嘅語氣係 咬我"牙",定咬我吖

你洗唔洗報警？支持你，有需要出聲

應該係"吖"
而家啲人真係痴線架

[quote]
你洗唔洗報警？支持你，有需要出聲[quote]

有人會理咩

即係射落你隻腳
咁多人都做到

求圖

樓主 放上連登講冇用架 連登仔只會永遠話人臭雞、抵死 再唔係鳩up勞資糾紛呢啲字眼

報警班狗應該都係hea做.下次再有真係要大叫同報警

我都笑左 ON撚9

唔採取行動你上嚟取暖呀？
睇見都嬲

怕你唔識分, 搵日射啲俾你研究下好嘛

香港地鐵站人流多cctv多
點樣有空間chok到就射,又行埋你到射

仲要係返工時間

痴撚線 blame the victim
好波呀連登仔

我竟然唔記得打重點
自己遇到真係會好驚 四圍又無人留意到
但依家香港人應該都總有一兩個會幫你手
唔好嬲自己on9咁耐啦 我都嬲過自己

唔好忍啦 下次再遇到呢d情況一定要捉撚住去
屌 啲死毒撚痴漢真係好癲